大陸人話日本仔妒忌佢地

佢地係咪痴撚左線
日本人均GDP高佢地幾多倍
仲有個comment話外國人被洗腦

第一個comment好撚正
不肯掙眼看世界
連自己國家基本水平和歷史都搞不清楚
其實佢地係咪講緊自己

痴得好撚癲

大陸仔收皮啦, 試下唔睇日本仔AV同動漫

叫佢地去少次日本旅行佢地都唔制啦

其實好多大陸人係直頭未出過國
佢地好多國家都冇免險
要搞簽證聽講好麻煩同貴

我只係cap左一兩幅圖
但最恐怖係佢地成個post百幾個留言都係覺得日本人唔抵得佢地